港鐵同巴士·全港罷工關鍵

只要車長罷工
就等於斷哂所有返工路線
強制全港各行各業大罷工

法不責眾
集到夠多車長冇野不可能

咁多位車長我愛你

推

公務員比勇氣
運輸行業比契機
咁一般打工齊如果有齊勇氣同契機就會和應

要罷一齊罷

倒不如…

屌你地咪咁撚on9旨意地鐵車長同公務員

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

歷史會為各位救港車長留名

所以求求大家！！！

我唔返工冇問題呀
但現實係有班人需要一個「藉口」
你知香港人幾鍾意返工架啦
山竹都有版你睇

Why not both ar

只可惜真．香港人都係太和善喇，唔識用「數字」（而家只係得萬幾咋，未夠民意基礎）嚟證明港共正苦係「特衰」嘅…
（我知道以前類似嘅聯署只有幾千、甚至幾百個簽名）
定係真．香港人同泛民「和理非」腥講人一樣，都係咁怕痛呢？（查實只係短痛咋喎，好過「官商鄉黑警共」嗰種長痛囉）

屌你籍口係要有 但唔係擺d車長上枱呀
你比個重任人做咩 老馮幫你揹上身架？

到底點樣先支持到佢地罷工

巴士佬應該最少10個有8個深藍

集體sick leave is ok

民意基礎已經夠有突
睇到既一早睇到
睇唔到既會繼續扮睇唔到

你有無留意同時期係有3個聯署，但偏偏只有呢個聯署未能達到10萬簽名門檻呢？
出師都要「有名」，喺未夠民意基礎下貿然罷工只會引嚟強烈（民意）反彈！

咁你覺得點好呀

真心希望香港人都可以齊上齊落，參與罷工丶罷市特別係做老闆的！你們帶頭讓員工參與，讓香港有機會重回正軌，如果繼續讓政府唔正視問題，最後全香港一齊輸掉。